(突發) 杜小喬已退化成猿人！！

佢好似好想去廁所

塊面係咪收斑狼瘡病發

猿人界嚟講係呀

但有化妝後係正嘅

唔明點解會係女神....之前捧到佢係 女神級，
橫睇掂睇都係一般貨色...

係MK 執幾件都靚過佢

心水Ching
又平又唔靚

以為佢坐輪椅入緊院

有啲似

咩錶黎？

好想推爆佢

我話佢好想推爆部機

老老豆豆 邊撚到娘娘

其實麻麻

點解呢個樣可以無一忽似平時個樣，到依家我都認唔到佢就係杜小喬

隻錶邊到買？

嘩 我屌埋你果份

巴位平時食開咩囡

仲話gfable
假撚到咁都gfable

Natabcde世界第一

佢個鼻不嬲扁

排隊啦屌你老母

似撚呀？係撚杜小喬呀？

真係唔明邊忽正

痴撚線，以為佢咩病搞到肌肉萎縮咁

佢係sell鄰家女孩嘅 以前真心幾順眼幾sweet
係而家唔襟睇姐

有得屌我實屌

Apes don’t kill apes

俾狗玩到殘晒啦

好啦，我屌埋你個份得未？

佢個樣咩事 攝影問題？

二百畀盡

佢upload 呢張相果陣肯定覺得自己好可愛

好撚仆街

邊忽似
隻手？

一close up就會發現佢塊面有好多疣

其實啱啱喺熊仔頭啲片出現嗰陣真係覺得好撚正

佢本身咩樣？

嗱利申先我一向都唔like佢
但你搵人做緊gym個樣黎笑就格硬左啲喎
係人做gym個樣都係咁架啦

唔好咁痴線啦你哋

都係果句,比DJ屌過不了

連登仔點會明
佢地都唔出街既

巴打講得岩呀
呢條女好黑我憎
成日係到閪面 又冇波冇身材

呢張相真係影得好衰 佢咁都post

人地就係想po最真最自然果一面有咩問題，
唔通一定要張張都好似啲ig雞私影果啲咁咩？
樸素既野，你地識系咩
利申：唔係佢fans

做gym咪做gym囉 唔洗又影相又post ig既

做作

完全認唔到係佢 以為佢影緊人地

咪係
做得濕尻KOL 個個都靠樣搵食搏上位無內涵架啦
撚會GFable咩

我地連燈仔點會理呢啲一般貨色

做gym都有得吊?

乜搭巴士都有gym做

柒

以為第一張係阮小儀

真係冇見過人做gym會扁咀

喺螢幕出現就會自動升級㗎啦

連登又逢紅必反

你是一隻猿人猿人

好撚似大J

認唔出sor

係大J呀 做咩?

唔明邊忽靚

開live走光圖呢

做乜口腫面腫

做運動都要影相 自然條撚

好樣衰

又post大J上黎

唔係拍過熊仔頭d 片
真係唔會有人想識佢

我食開屎 兄弟粗重野等我黎！

好想屌到佢面都紅曬 叫唔好
正一淫閪港女

咁都有得反

屌你笑到仆街
拉返去上 笑到噴水

可能係業餘工藝師作品

睇完前度就好憎佢

真係未見過有做尖出名既女仔會close up放自己出力個樣
個個都一係遮樣 一係影動作
係佢想扮哂健康宣傳自己做運動啫
同埋佢做果個腹肌有冇咁辛苦 唔知以為佢夾住個啞鈴加重量

同埋佢係唔係都樣衰

啲人就算想show 俾人睇有做gym 都會影靚啲
而佢就相反